正式宣布，暴大將成為香港一大。

轉自崇基學生會。
光復香港 時代革命

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

跳閘練習

勁到.

Proud of 暴大。
利申：UST

Wow,!I can go for training wor

練跳

CLS
利申：紅磚

推

科大正式被拋離...

難道沒練閘太耐 感覺都追不回來

試圖再 努力跳 也顯得不自在

光復暴大

之前大學站企左30分鐘,跳閘人數係零呀
唔好淨做門面野,要實行

試圖再 努力「過」 也顯得不自在

閘大大

練閘機